不如CUT撚左天文台佢啦

日撚日都 短暫時間有陽光 有幾陣驟雨 局部地區有XX

其實 AI 應該可以完全取締天文台

帶咗2日遮😫

垃圾天文台

佢話連續落九日 而家第一日都未開始
仲學人話星期六落狗屎 邊撚度有雨呀
熱撚死人啦

個天谷住谷住仲未肚瀉

64 你懂的
明天有陽光出黑暴同8號波

屌你老母2日前話有雨

雨呢屌 好撚熱

不如整個記錄mark低佢哋預測準繩度

天文台廢都唔係一日的事，
我信我隻晴天娃娃好過